L'entité Tøøø vibre lentement dans des teintes de bleu calme, mais ses éclairs de rouge signalent une détermination silencieuse mais indéfectible. "Par ailleurs, je suis comme une tempête électrique inattendue, qui apportera une énergie incomparable à votre orchestre" tente-t-elle de convaincre par télépathie.
